女雷神練出兩手 麒麟臂

比佢抱著黎屌

破壞晒成個人

想比佢用sleeper hold 鎖

完全唔襯Natalie Portman

係我心目中佢仲係matilda個樣

女權分子唔想做花瓶係要咁
唔練到真雷神咁大隻都唔好出嚟，丟晒女權分子嘅架

成張key圖咁真定假